（脫離牛屎）有天水圍人想脫離元朗國統治！

來源：

自從721後，睇黎天水圍元朗分家在望，天水圍人亦以天水圍為榮

以前天水圍咩都無個時，大家都出元朗行街食野，亦以自稱自己為元朗人

但而家天水圍有醫院，有野食，人口又夠多，根本已經可以自成一角，唔洗再under元朗區，天水圍元朗分家只係遲早既事

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

同埋區議會元朗有一堆牛屎鄉根本係改變唔到，所以721呢啲事就算再發生，元朗區議會都係比班牛屎佬阻止討論

所以天水圍更需要獨立於天朗，先至唔會被元朗班鄉下佬代表左個權益

要對付牛屎佬，就暫時唔好叫雞住

雖然唔知道成立新區獨立出黎可唔可行，但我覺得天水圍人真係好唔想比元朗區代表左自己，起碼我身邊既天水圍朋友都係咁諗

希望大家支持下天水圍分家

push

90年代搬入去果陣寫地址會寫
新界元朗天水圍...

一早已經冇寫元朗

唔係唔叫雞，戒雞啦永斷黑幫米路

屏山坑尾坑頭上璋圍屬天水圍。 屏山,和屏廈路割走

強烈譴責任何煽動及分裂國家嘅行為
天水圍從古至今都是元朗不可分割的一部分

應該要
實行一港兩制 元朗自治
元朗普選大佬

721元朗國慶

一票不投葉虎

支持天水圍 唔叫元朗雞

你係咪搞朗獨

我諗大部份天水圍巴打都唔會認自己係元朗人

但區議會劃分卻劃係元朗區之下，所以必須獨立出黎先唔會比班牛屎佬區議會代表

一早獨左
依家天水圍作反

天獨狗
我元朗泱泱大國
豈能容忍叛國之徒

其實天水圍真係唔係好想做元朗國民

衰啲講句兩邊啲人思維生活方式都唔一樣，偏偏要under 元朗區

我何字頭嘅
你跟邊位呀

天水圍想做香港人，唔想做元朗國民

光復天水圍又黎 行撚過去元朗
利申 發夢

元朗大馬路逼撚死
啲藥房又一堆篋阻街

地址唔寫元朗 元朗係天水圍價值？

根本住天水圍就算想去大型商場都可以揀落屯門
未必一定要返元朗

你死了，總統係不能直呼其姓的

無人想比牛屎佬管阿

就算唔可以自成一區，都想歸入屯門區

去屯門

7月30日問議員
8月1日截止？

發夢見，
天水圍站最多人 上/落車

成個核心價值 都唔同，
理應分家

截左啦，成件事否決左

就算獨唔到，寧願歸入屯門區都唔想under 元朗

其實馬鞍山一早想脱離沙田。 天水圍同馬鞍山共享第19區，第20區

曲到直
等於Hong Kong is not China

根本係被屈成元朗區一部份，應該盡快分出黎

得2日時間比人覆

推

支持

Tin Shui Wai is not Yuen Long!

[技術分析]港鐵可載客量及有效封鎖路線之部署

馬鞍山問題無天水圍咁迫切，起碼沙田人比元朗人正常好多

天水圍拒絕被獨立
脫離元朗回歸香港

天地會再現
反清復明

成件事就類似英國脫歐咁，唔想做其中一份子

仲有一日係八號風球

所以必須要脫離元朗區議會呢班不正常人類

Push

香港獨立成國比較難

但天水圍獨立出元朗比較容易

天水圍好撚多腥港人 有多藍絲 一尻樣有鄉黑
鄉黑同元朗 一尻樣 分唔到

十八區組聯軍北伐元朗，誓要將牛屎剷走

推
利申天水圍人

天水圍已經慢慢比本土派取代上一代既藍絲

班廢老過多幾年會死晒

反元復天

元朗牛屎佬隨時出嚟打普通市民
天水圍想脫離係正常

天水圍可以自己組成一軍加入

光復天水圍

請支持天水圍脫離元朗

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

天水圍人愛好和平

同意，請支持天水圍脫元

將紅鄉黑趕出天水圍

兄弟姊妹加油

鄉黑問題一日痴住元朗區，一日都解決唔到

夏村算唔算天水圍

梗係唔算啦，比條河圍住個啲先算

元朗最慘係有一大堆圍村

所以天水圍一定要獨立出黎

以前讀大專個時有同學會話自己住元朗
問多兩問先肯講係住天水圍
經過呢個7月佢應該唔會再咁

天獨

以前講自己係天水圍人，好驚比人話自己住悲情城市

而家以自己係天水圍人而自豪

如果繼續under 元朗肯定係

希望就算你地獨立成為天水圍人之後
都唔好當光復元朗唔屬於自己嘅事

請支持，牛屎佬唔代表我地

當然唔會，呢個係全香港人既事

光復香港，時代革命

其實天水圍都40萬人
自己獨立成區一定得

鄉黑地頭

其實天水圍絕對應該分割出嚟，

而家元朗39個選區，有17個喺天水圍，比灣仔區同中西區有更多選區，理應夠料獨立

區議會掌握居民福利、公共設施等問題，明顯元朗同鄉村區議員對天水圍嘅情況掌握完全不足，唔應該將佢哋放埋一齊然後提高可能對天水圍居民有利而元朗居民無利嘅政策

所以，
天水圍應獨立於元朗

自成一區，指日可待

天水圍墜天地獄瘦

1999 咗
唔應該將佢哋放埋一齊，等佢地可以否決對天水圍居民有利但對元朗居民無利嘅政策

天水圍同洪水橋合做洪天/天洪
元朗錦田八鄉照叫元朗

班鄉下牛屎佬叫佢地變泛民，仲難過天水圍獨立出黎

如果呢個情況繼續落去，不利天水圍既社區發展

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

唔好信玩火
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

正解，舉個例，如果將來發生白衫無差別攻擊係天水圍

元朗區議會一定否決討論撒查

由細到大住係天水圍極度支持

依家寫地址，都寫到新界天水圍就夠，無再寫新界元朗天水圍

甚至拖累天水圍民生發展

但我哋可以點樣將天水圍應分割出嚟嘅聲音帶出連登呢？

可以阿，如果唔可以獨立，寧願一齊加入屯門

係

元朗區議員民選35席+當然議員（各鄉鄉事委員會主席）6席=41席
天水圍佔16席
元朗市區7席
其他各鄉村12席

就算天水圍俾民主派全部當選都唔過半數，仲要攞多5席先夠
鄉委會6席冇可能
鄉村12席除咗錦繡花園有機會之外，其他應該冇可能
元朗市區7席攞5席極為困難

我都係，但天水圍仲痴住元朗區，即係天水圍人被元朗區議會代表左

應該要係天水圍區內派傳單廣泛討論，迫將來區議會或者立法會做野

天水圍元朗分家

自己圍9天水圍9狗同天透路事件,我都對天水圍人改觀

天水圍人加油

自己從圍9天水圍9狗同天透路事件,我都對天水圍人改觀

天水圍人加油

元朗市區得一兩席泛民，鄉村梗加唔洗諗

所以天水圍獨立成區係天水圍唯一出路

一定要分，人數夠

天水圍人好團結

就算拆區，都幾肯定屏山、廈村、流浮山仲係屬於天水圍區...

其實圍住既區先真正屬於天水圍

其他都唔屬於

成個天水圍都係屏山北入面包圍住

元朗已經係十九區，十八區已經包埋天水圍

元朗已經獨立成國

無咁快思想換代呢樣野至少20年
但試諗下當20年之後既後生仔光復仲癲過我地
而我地又變成果陣既中老
成個抗爭運動規模會變成依家既幾多倍
時間同歷史會證明一切 我地從來唔會輸 只有未贏

天水圍跟屯門

天水圍人表示支持

唔緊要，已經開始緊，下一代可能已經追求香港獨立

自古以來，天水圍係元朗不可分割的領土......

2019元朗區議會選區分界圖

最理想就係包埋廈村、洪水橋果堆

元朗變咗東柏林

最好梗係可以獨立成區

就算唔可以都希望可以加入屯門區，起碼啲人正常好多

屏山北 呢個選區好撚大

唔係吞得多地就代表好

尤其是廈村，不了

包住成個天水圍

一早應該要東柏林化

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

只係以如果真係拆區嘅話會有一大部份其他不屬於天水圍嘅地區劃入黎，唔會淨係圍住嘅範圍，anyway大家都係ff，唔太重要。

最理想係西鐵站以北既天水圍市區就夠成一區了

如果真係劃入黎都可以，始終咁大個鄉區議會得一席

天水圍圍村都無一條你居然話有鄉黑
但腥港人同藍絲認同既

天水圍欠一個大型商場

都係公屋 居屋 李生樓

頌富算唔算

天水圍獨立

獨立成區啫

仲有銀座

睇黎元朗外交部要強烈譴責天獨。
“...天獨份子受外部勢力影響...”

同意

諗起都正，到時全港勇武，20後玩炸彈

天水圍不想成為元朗一部分

通過

天水圍 孛力 走已 來

根據2016年中期人口統計，元朗區人口61萬，天水圍新市鎮佔當中28萬（45%）
天水圍人口比南區（27萬）、中西區（24萬）、灣仔區（18萬）、離島區（15萬）為多

葵青區早年從屬於荃灣區，新市鎮發展後人口大增，脫離荃灣自成一區

天水圍有人口基礎獨立成區

基本上下次區議會已經可以提出獨立

唔洗脫 將班牛屎佬送返上大陸就得

天水圍好多街坊自發去西鐵站接放學，好團結

有啲難，除非香港獨立，將佢地一車車運番去

分啦分啦

人口上夠，差在未廣泛討論

但屏山北係元朗最少人住嘅選區

攪天獨?

區大人少 荒山野嶺 牛屎多

獨立出元朗區外

一定要元天分家

大家支持一下天水圍獨立出元朗區

西貢半島有塊飛地屬於大埔區

...我係講緊要yoho mall/ 屯門個隻

支持天水圍獨立，成為新香港發源地

要拎翻？

銀座呢

一定要，獨立於元朗之外

支持天水圍獨立

獨立於元朗區

一直以為元屯天三國鼎立
宜家先知under元

好多人都以為係

所以天水圍一定要獨立，under 元朗完全係被代表

G持!!!

天水圍自古以來便是元朗的一部分

天水圍屬元朗內政
不容外部勢力 說三道四

無人想同元朗同一國阿

銀座而家好似頹過頌富

「天獨」分子傷害元朗國民感情……

咁睇黎真係要個新商場

等新鴻基收西鐵站隔離啲圍村地黎起

銀座咩都冇 得餐廳 想買衫都要出元朗

不如太古廣場天水圍分店

比天水圍獨立咗，朗屏又話Long Ping is not Yuen Long 㗎啦。